%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement\\Des milliers de ronds dans l'eau...}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}
Soit ${\cal C}_1, {\cal C}_2, \cdots$ une famille infinie de cercles
distincts passant tous par un même point $O$ de même rayon $R$.



\begin{enumerate}
\item Considérons 3 cercles de la famille.


\includegraphics[width=10cm]{theme_7_fig1}
  
  On appelle $E$, $F$, $G$ les points d'intersection différent de $O$
  deux à deux des trois cercles. Montrer que le cercle circonscrit au triangle $EFG$ est
  de rayon $R$.
\item Généraliser.
\end{enumerate}

\end{document}
